想寫個Facebook幾錢？

想寫個類似Facebook既網，當然無咁多功能
大概要幾錢？

最初代嘅 FB 幾皮嘢囉

自學PHP
上 Envato比幾舊 買Template
再自行改code換圖

五百
不議價

貼爛市499

用wordpress寫 2千蚊

倒貼2萬 當攞個經驗

兩千 7日內 視乎你content function